日光日白，餐廳要求你安心或寫名電話，你會點算？

我係唔係入左藍店？

在線等

咪撚入

唔到我話事

唔入

鳩寫

外賣
叫熊貓外賣
食第間

🤣我都係，但鄉音姨姨叫我鳩填就得

姓名：靚仔

填左網名

長遠計，去整個原子印先

加個無嘴貓響側邊